★Lihkg做乜鳩？

none care

lm

你一個鐘開左幾多個post

開咁多post做乜，除非你係五毛

4個左右，好多咩

以前游b post仲多啦！

你太煩膠

關咩事啊？出得多post就叫五毛？

會唔會因爲d post缺少了游b photo?

等幾個鐘啦admin又做埋啲無聊野，以前明明出幾多post都得

咪就係

你出了幾多？

味有奶波魔呢d 人 lor

但阻到其他人呢，想出多啲正經新聞post都唔得，唔係個個都好似奶魔波咁煩膠架

我要胖游b

Lihkg支那化？

高登一日5個你不講

睇親都笑

痴撚線

無辦法，暫時儲落草稿度先，等幾粒鐘之後再出

所以唔原諒Joe

似 技蘭 會被支那bam

好明顯係要杜絕好似高登紅非凡咁既乳癌鬥士出現

如果有 突發時事 Lihkg可以收皮（出唔到post)

突發點搞？

push

地鐵壞車咪冇人知

幫你脫毒

X2

上次無喇喇好有零感開膠post
都開唔哂，真心嬲

廢青生活真係正
今日no work
落街r完餐元氣食
返上屋企即刻瞓

返倉好累

得你一個搭地鐵 ?

廢老2蚊？

魔兄未揾到工？

未

游b post佔九成

成日用游B舊圖出post，連仔頂你老貓唔順，睇到厭，新圖保證出到post

你屌埋我個份

個鼻好似腫咗
是咪玩得太多鼻孔？
仲痕聽咗我地講？

鼻孔收縮咗

玩AV果d

Jer插鼻孔

好大洞

返工，有錢都冇得出街食tea

呢樣真！
平時瞓醒食完早餐
打陣機/睇陣嘢
就落街行下之後食tea

返工冇嘢食

牙簽痕

上膠登講

腦魔點睇1粒鐘執唔到16x件貨比人話？
痴線，仲要勁重
有一兩件仲要再重啲
抬唔到兩件，要一件件攞...

執得一半左右比人話慢

魔魔點睇小弟又要OT

老貓呢幾日好搶口

全部港奴

頭先禁言（no post allow)

U talk too much

咁咪隔1個鐘先再開囉
一個鐘內開咁多post做乜
又唔係一日只限4個